究竟比車撞係咩滋味

好想比車瘋狂咁撞

唔好害人

返大陸試
唔阻你

跑撞商場d玻璃門就試到

返大陸試應該會死埋